[求救]有冇巴絲有機場特警開放日既飛!!!!

十萬火急

help

help plz